香港人要解放新屋嶺！

今日(22日)晚上6時許，文錦渡路新屋嶺發生山火，出現2條分別約10米及5米長火龍，消防接報派員到場，帶同滅火拍、背泵等工具登山撲救。其後，消防將山火救熄，毋須疏散。新屋嶺有一個扣留中心，部分近日在示威衝突中被捕的人士，正在上址扣查。

真心 個到一定要人多 要好多勇武 最小幾萬
唔係既話 難聽講句 真心送頭

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：中環遮打花園
（不反對通知書申請中，存在變數）
（請加入頻道以便接收最新消息）

TG CHANNEL: